覺唔覺呢個政權真係欺善怕惡到一個點

旺角黑警暴動事件後 記協彈曬出黎講野
搞到國際回響大啦
何cc係國際社會官方場合屌撚到土共無曬面
呢個政權先肯回應部分訴求

食屎啦港共政權